+++
title = "『休校中の子供たちにぜひ見て欲しい科学技術の面白デジタルコンテンツ』のウェブサイトを公開しました"
date = "2020-02-29"
tags = ["臨時休校"]
authors = ["office"]
+++

新型コロナウイルス感染症対策のため、全国で多くの学校が臨時休校となっています。

そこで！家庭で長い時間を過ごす子供達のために、JACSTの会員が自身が所属する研究機関のデジタルコンテンツの中から子供たちにぜひ見て欲しいと思う作品を集めたサイトを開設しました。

## 特設サイト

- https://sites.google.com/view/jacst-for-kids/jacst
- https://jacst.gitlab.io/kids/
